%@Dif:4
{\Large
\[\square\,\rhd\,\star\,\lhd\kern2cm\cap\,\rhd\,\Delta\,\Delta\]
}
On se propose de découvrir l'expression cachée ci-dessus sachant que :
\begin{description}
\item[$\square$] est solution de l'équation \[2x-25=41-x\]
\item[$\rhd$] est solution de l'équation \[(x-5)(2x-3)+(7-2x)(x-5)=0\]
\item[$\star$] est solution de l'équation \[5(x-7)=3\left(x+\frac13\right)\]
\item[$\lhd$] est solution de l'équation \[(2x-3)(x-1)=2(x^2-61)\]
\item[$\cap$] est solution de l'équation \[4(2x-13-(x-3))=x+29\]
\item[$\Delta$] est la solution positive de l'équation \[x^2-144=0\]
\end{description}
Il suffit maintenant de remplacer chaque nombre solution par la lettre correspondante à son rang dans l'alphabet (A$=1$; B$=2$; C$=3$;\ldots).